{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59835&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안라붐펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は閑静な所に位置しており、個別バーベキューを楽しめる空間も提供しています。 また、宿の近くには青浦台海水浴場と夢山浦海水浴場、馬剣浦海水浴場があり、車で手軽に利用できます。 入室は5時から可能で、退室は10時までと設定されています。 泰安バスターミナルまたは安眠島昌基里でピックアップサービスをご利用いただくためには、事前予約が必要であり、オフシーズンのみご利用いただけます。 夏季には屋外プールをご利用いただけます。 そしてアサリ掘り体験や釣り、フットサル場も備えていますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができ、追加人数に応じて料金が変動します。 最大人数を超えたり、保護者なしでは未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りや火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更になることがあります。 ご予約の際、オンシーズン中に料金が変動し、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって調整されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "私たちの宿泊施設は閑静な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では個別バーベキューを楽しむことができる空間も提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の近くには青浦台海水浴場と夢山浦海水浴場、馬剣浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は10時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスを利用するための条件はありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスを利用するためには事前予約が必要であり、オフシーズンのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "アサリ掘り体験や釣り、フットサル場などのアクティビティが提供されていますが、利用は状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー料金は追加人数に応じて変動します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者なしでは未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設は何が変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズン中に変動し、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって調整されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 486
    }
}